喜哥呢條片好正，4日得兩萬view

揾人推呀